msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-21 23:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:210
msgid ": Classic round-robin format where everyone plays with everyone."
msgstr "：每個人都與每個人比賽的經典循環賽格式。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:194
msgid ""
": Players are divided into similar skill levels. Teams are balanced to "
"create close matches."
msgstr "：球員被分為相似的技能水平。團隊平衡以創建勢均力敵的比賽。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:202
msgid ""
": Teams are balanced by skill, but players are not strictly separated by "
"level."
msgstr "：團隊根據技能平衡，但球員不嚴格按級別分開。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:141
msgid "Adjust Seeds"
msgstr "調整種子"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:165
msgid "Blue dot indicates the team that has service in the match."
msgstr "藍點表示在比賽中擁有發球權的隊伍。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:368
msgid "button at the bottom of the page to submit all results to the server."
msgstr "頁面底部的按鈕將所有結果提交到服務器。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:313
msgid "Click a player's name to toggle check-in status."
msgstr "點擊球員姓名以切換簽到狀態。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:192
msgid "Competitive"
msgstr "競技模式"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:412
msgid "Complete guide to running events with the Event Manager."
msgstr "使用賽事管理器運行賽事的完整指南。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:105
msgid "Create fixed teams or anti-teams (players who shouldn't play together)."
msgstr "創建固定團隊或反團隊（不應一起比賽的球員）。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:231
msgid "Each round has several management options:"
msgstr "每一輪都有幾個管理選項："

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:125
msgid "Edit player details like name, gender, or payment status."
msgstr "編輯球員詳細信息，如姓名、性別或付款狀態。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:354
msgid ""
"Enter scores directly on the match cards. Tap to select a winner, or press "
"and hold to input the score as well."
msgstr "直接在比賽卡上輸入分數。點擊選擇獲勝者，或按住以輸入分數。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:350
msgid "Entering Results & Syncing"
msgstr "輸入結果和同步"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:408
msgid "Event Manager Guide"
msgstr "賽事管理器指南"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:61
msgid "Generate / Rebalance"
msgstr "生成 / 重新平衡"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:65
msgid "Generate new draws or rebalance the round or match."
msgstr "產生新的抽籤或重新平衡輪次或比賽。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:181
msgid "Generating Draws"
msgstr "生成籤表"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:29
msgid "Here is a guide to the icons used in the Event Manager:"
msgstr "以下是賽事管理器中使用的圖示指南："

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:321
msgid "icon to edit player details (Name, Gender, Paid status)."
msgstr "圖示編輯球員詳細信息（姓名、性別、付款狀態）。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:25
msgid "Icons Guide"
msgstr "圖示指南"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:217
msgid ""
"In Competitive or Mixed mode, the system will regenerate future matches when "
"you select the winner of the matches in the current or past rounds. This is "
"recommended in order to optimize future rounds based on the new data. In "
"Round-Robin mode, the future rounds will not change unless you manually "
"change them."
msgstr ""
"在競技或混合模式下，當您選擇當前或過去輪次比賽的獲勝者時，系統將重新生成未來"
"的比賽。建議這樣做是為了根據新數據優化未來的輪次。在循環賽模式下，除非您手動"
"更改，否則未來的輪次不會改變。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:308
msgid "Manage players directly from the Check-in list:"
msgstr "直接從簽到列表管理球員："

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:101
msgid "Manage Teams"
msgstr "管理團隊"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:145
msgid "Manually adjust player ratings for the event."
msgstr "手動調整賽事的球員評分。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:200
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:395
msgid "Note: If you clear your browser data, local event data will be lost."
msgstr "注意：如果您清除瀏覽器數據，本地賽事數據將丟失。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:385
msgid "Offline Mode"
msgstr "離線模式"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:358
msgid "Once matches are complete, use the"
msgstr "比賽完成後，使用"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:41
msgid "Player Check-in"
msgstr "球員報到"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:304
msgid "Player Management"
msgstr "球員管理"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:121
msgid "Player Settings"
msgstr "球員設定"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:241
msgid "Rebalance"
msgstr "重新平衡"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:248
msgid ""
"Regenerates the current round with the same players but moves players around "
"to balance the skill level of each court. This will aggressively optimize "
"each court to have the highest chance of having a tie, but may not divide "
"the court by level groups. Useful if you replace a player and need the "
"matches to be balanced again."
msgstr ""
"使用相同的球員重新生成當前輪次，但移動球員以平衡每個場地的技能水平。這將積極"
"優化每個場地，使其最有可能出現平局，但可能不會按級別組劃分場地。如果您更換了"
"球員並需要再次平衡比賽，這將非常有用。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:81
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:286
msgid "Reset (All)"
msgstr "重置（全部）"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:265
msgid "Reset (Mixed)"
msgstr "重置（混合）"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:85
msgid "Reset a round to the original draw if you changed something."
msgstr "如果您進行了更改，請將輪次重置為原始抽籤。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:272
msgid "Resets the round and attempts to create mixed-gender pairs."
msgstr "重置輪次並嘗試創建混合性別配對。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:293
msgid "Resets the round to the original matches."
msgstr "將輪次重置為原始比賽。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:227
msgid "Round Management"
msgstr "輪次管理"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:208
msgid "Round-Robin"
msgstr "循環賽"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:376
msgid "Scores are not saved permanently until you Sync."
msgstr "在同步之前，分數不會永久保存。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:161
msgid "Service Indicator"
msgstr "發球指示器"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:364
msgid "Sync Scores"
msgstr "同步比分"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:185
msgid ""
"The Draw Generator allows you to create matches based on different "
"strategies:"
msgstr "抽籤生成器允許您根據不同的策略創建比賽："

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:389
msgid ""
"The Event Manager works offline! All data is saved locally to your device."
msgstr "賽事管理器離線工作！所有數據都本地保存在您的設備上。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:339
msgid ""
"to adjust player ratings (seeds) for the event. This affects matchmaking but "
"not their permanent rating."
msgstr "調整賽事的球員評分（種子）。這會影響匹配，但不會影響他們的永久評分。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:330
msgid ""
"to create Teams (always play together) or Anti-Teams (never play together on "
"the same court)."
msgstr "創建團隊（總是一起比賽）或反團隊（從不在同一場地上一起比賽）。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:45
msgid "Toggle player attendance. Green means checked in."
msgstr "切換球員出勤狀態。綠色表示已簽到。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:326
#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:335
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:317
msgid "Use the"
msgstr "使用"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:220
msgid ""
"You can also adjust the number of courts. The system requires 4 players per "
"court."
msgstr "您還可以調整場地數量。系統要求每個場地 4 名球員。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:392
msgid ""
"You can run an entire event without internet. Just make sure to Sync Scores "
"when you have a connection again to save the results."
msgstr ""
"您可以在沒有互聯網的情況下運行整個賽事。只需確保在再次連接時同步分數以保存結"
"果。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:41
#~ msgid "Entering Results"
#~ msgstr "輸入結果"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:65
#~ msgid "Generate new draws or rebalance the current round."
#~ msgstr "生成新的抽籤或重新平衡當前輪次。"
